如果你過咗25歲仲係single，會唔會降低要求？

因為人年年都depreciate緊
尤其係女仔
定係應該對自己有啲自信
繼續尋找鍾意嘅人

就收工

話咁快又新post 啦

Weekend

又係毒

11日咋！

得閒返黎舊會然都唔見晒

好中意返工呀

出哂pool啦
招募新會然

點解你同我都仲係度

因為我冇人要 你呢？

咁岩呀 做咩抄我
因為我要陪你

Lm

收咗工好唔開心

咁早收工
仲有一個鐘

要求已經直線下降 都係single

已經冇要求

貢識講野

你走啦出pool啦

我屌呀！
仲有14分鐘

Me neither
但是無人來

比你趕走左就無地方好去

繼續享受毒撚生活都幾好呀

俾人派咗出去

唔使同人逼車

要求唔是高
但難鐘意人

禾來
Sheshe ok?

春啊
又一年
點算好啊

放棄咗

我降到0要求都冇用
身邊d女冇個做到fd

樓豬對眼生喺頭頂

樓主會唔會降低啊咁

我繼續加油😭

男人 如果事業ok
揀對象要求就算唔高 都唔會降低
始終會揀自己鐘意ge人 唔一定要好靚

有冇人今日係冇街出㗎

睇嚟冇

Me

姐姐

典算好

睇緊航拍機 好想買

Del左膠友apo
又dl番

新會然

下次唔好del 晒data

男人30歲先至係黃金年齡
通常有條件但仲未結婚嗰啲都係專注事業
而且開始想落地生根
同23 24 歲嘅港女想法開始一致
想買層樓 結下婚 過下二人世界

利申 9up

無限data
幾時可以唔洗用

慘
點解出唔到pool

姐姐好似有啲經歷

想針

急咩 我講針

你是男定女其實

希望大家可以同我慶祝我第22年單身

deedee

懷疑你未符合資格

個個就算啦
好憎佢 但都多謝佢

原來我公司後生嗰班男under 30
個個都有女 有啲仲結埋婚
得我一個單身A0狗

因為啲女有錢 仔太窮 例如我呢啲死窮鬼

放棄自己去瞓了

A0，下星期 30 歲

我是咪眼角高

花生
掛住你了

姐姐？

有冇絲打用緊Jo malone wild bluebell 算唔算longlasting

Me is 大毒卵

Yes

呃都唔呃me

你值得很好

生日快樂

平日唔係自己瞓

Metoo
想脫毒

jj毒喺邊

心好毒
日日蒲連登

想約樓主飲咖啡

就聽日

攬住兵長瞓多

不

謝謝
我都想快啲出到 pool 但又唔會夾硬

其實都只係89年但已經30
Btw 生日快樂

唔好再講

多謝

90 後都驚自己老啦而家
我一早就接受呢點
係唔太想到而家都係 A0 姐

唔洗驚已經老緊 但生老病死好平常啦
有無對象啊？

90後都廿中啦

其實我都係睇感覺，不過都係冇次拍得長

Yes, 我絕對接受到自己老去

前排本身有對象但時間愈耐愈覺得大家彼此唔適合，而且佢亦冇諗過考慮自己 佢明明話想搵個乖嘅穩定嘅，但佢都係唔會諗自己

佢嗰陣係因為同男朋友分手，所以我會不停開解佢
但我感受到當佢心情好返，開始回復正常時，我同佢就 keep 唔到比較 close 嘅關係 咁睇嚟之前（相對好）嘅情況都係有前設

講到尾，我都係決定抽身啦 佢都係仲想生活多姿多彩 funny 啲 我冇本事照顧佢

越諗越覺得自己係個失敗者

好辛苦
有走投無路嘅感覺

Thanks

我係唔會降低要求，因為我相信符合我條件嘅人係有，搵到佢只係時間問題

見到上邊講年齡就好唏噓

因為你 負數

生日快樂 仲有時間既

好mean ar

唔會，因為降低要求就唔係我 ， 拍咗拖可以分手，結咗婚可以離婚, 因為我唯一嘅要求係啱feel和相處到

同事又關心我有冇拍拖 我話有鍾意嘅人但佢好似唔鍾意 唔想再答呢d問題

有冇諗過可能同事鐘意你呢

唔係呢個 佢知有同事鍾意 佢提我小心鍾意嘅人騎牛搵馬

lm

我都等緊25以上既女士降低要求
可能..或者揀中我

呢個實際

有冇諗過不如增值下自己好似好過等人降低要求呢

增值唔到

出去遊車河

巴士

決定咗就唔好望返轉頭啦
下個會更好

希望下個對象就係出 pool 對象

點解可以咁靜

因爲感到絶望

在在 同 烏豬呢

好耐唔見豬豬啦 出左pool

真

出pool真好

問春春

@牙春

其實毒自一個更開心

收到封信
中銀話戶口低過一萬扣我60蚊

信我 唔會有

唔記得左依隻豬

年費黎

我要嘅條件好普通

下次應該會少過60蚊

得返你地搞旺個場

唉

唔知邊個打邊個了 好耐入黎

好耐無入黎

今日又無晒人

其實點先叫夾唔夾?

識左第個果時就會同你唔夾

夾唔夾好人為

有feel既話乜要求都無
無feel既話點都死
咁樣要求高唔高

點先知對方有冇feel？

我都係咁
仲要有親feel嘅都拍緊拖
想主動出擊都唔得

好灰 食團年飯成檯都帶埋個細

就快26歲
點算好

條件普通有咩用
都唔知點識人好
求溝同事教學

5年無拍過拖啦
等緊有無女仔降低要求睇上我

好想有女要我，有冇女肯收留我呢個A09

肥矮毒柒ok?

呀春呢

睇下點肥法羅，成座山咁既真係差少少

上來搵人埋單

收到風上左岸鳥

主席！
.......
主席呢？

佢又去左溝仔啦

希望春春出pool

咁就無人開po 比我地啦

ioi 同 iod係咪好準？
怕羞都會放iod喎

但希望春春幸福

咩黎架？？

一到星期5 6 日班偽毒就唔見曬

推

偽毒春

同春道別了

飲咖啡未

佢出pool 大家應該好開心

係呀春就算啦

係時候選出下一屆主席

春春 where are you

個pist終於要收皮~~
祝福牙春

顯性IOI
• 她笑
• 主動靠近你
• 對你顯示出異常的關注
• 主動向你提供價值
• 和你的價值觀呼應，嘗試套近
• 她主動找話題
• 她觸碰你
• 她問你問題
• 她讚美你
• 她挑逗你
• 她和你打鬧，挑戰你
• 她為你起花名
• 她提到你的女朋友，在不知道你到底有沒有女朋友的情況下
• 她問你有沒有女朋友......

隱性IOI
• 願意和你單獨相處
• 允許你去進入她的私人範圍
• 允許你觸碰
• 她自我梳理，比如玩弄頭髮...
• 她站得很近
• 她比平常健談
• 如果你接近她，但她又不退後......

什麼是反興趣指標（IOD）
IOD是IOI的相反，是對方對你沒有興趣的提示指標。比如：
• 她說她有男朋友
• 她不留意你所說的話
• 她總是望別的地方
• 她的表情和身體語言沒有正面變化
• 不願意投入談資
• .......

好幸福～～～

這就係成功長期單身的原因

可以咁講 有得揀情況 一般男仔都揀細個自己
除非冇先至是但搵個拍 不過睇自己係咪騎牛搵馬

好Pro

我最近追唔倒個女仔年紀都30-31，但我要求真係算高. 28 左右同女朋友散左就算心工作，現在三十幾都無再搵啱

成個晏晝無野做係屋企睇君の名は

連續打左兩日total war war hammer

毒撚約左中學女同學去AIA嘉年華，有咩要注意

show 腹肌
俾佢膜

夏庵End

4月1日後又多舊錢可以學嘢

學d咩可以多d女？年紀大，開始焦急

語言類

諗住學咩

中英文都未講得掂，有冇其他呀

之前諗過學泡菜文
但諗諗下好少睇個邊啲嘢應該學得唔好

有中英文可以上

好多野想學但冇時間

返shift 應該好難上固定時間嘅班？

上唔固定時間嘅班

單對單上堂

樓主呢

私補

其實同佢識左好多年，一直都係普通同學+朋友，反而畢左業之後見多左，出來多左，試過一齊行山，食飯。其實我有少少想行前一步，但好驚行左出來唔知會點，所以一直都唔敢

係
要問人可唔可以自由約時間
或者係總有幾堂上唔到

毒撚怕單對單

唔知咩黎
一search.... 好彩隔離無人

唔驚 上堂得佢講無你講

巴打們，點解咁抗拒同肥妹拍拖

幾肥

睇你點肥法羅，肥到欣宜咁就差少少啦

Btw，女仔係要有少少肉先好睇，但唔好太過份

15x左右，170磅以上

點為止過份

改得超正

好難定義，你send求其搵個人send上來俾大家評論下

高15幾170磅左右

俾個數據你，我男171 134磅

戀絲邊度肥啊

尋日飲左

我同你差唔多

腰

係咪要相

想睇

之前鍾意人但係扮冇feel
有冇人係咁？

貼假相好咩

邊有假

清d plz

最清啦

你飲普通果啲定揀埋豆

尋日飲左揀豆果d，好正

工作環境 有女性既都有男朋友

工作環境無女性

Ching 返咩

毒撚工 鋪驚嗎

鋪驚

Programmer

IT狗

我仲係飲普通果啲 對豆冇認識

我其實都係飲latte多

揀豆佢又會俾你聞下 我連咩味都唔知

磨牙

時時磨牙至到天光

有相!

咁佢又冇俾我聞喎，淨係係咁易介紹下

禮拜日再去

打算去邊間

你有冇介紹 我自己都係去返果間

今年25啦

Hi

hello

我朋友做it 好多女性

唔撚想返工呀呀呀！

終於出現
掛住你牙春

jj
禾做咗兩日毒卵

試下識細過你女仔 男人30識20頭女冇問題

都係，但無左真愛feel. 揸架超跑出來其實都幾易中.， 但好多我都無興趣

超跑

唔係新車，2百幾果o的

巴打你可能鐘意成熟 有女人味?

5巧消失嘛

又唔係，眼角高. 但高班的女都多人追

香港太多有錢人同埋生活圈子都唔太多女

我攰了
而家仍然巧攰

仲有年紀細有樣唔好係發皮氣，你自己有事業仲要煩感情會人都癲

年紀細好就係飲飲食食都平，帶下去日本都夠

xxx近況幸福嗎

香港ptgf妹反擊！全職雞蟲相放曬上網

呢個post好似幾好睇

仍是那麼柒碌

啲仔咁正都要call g

其實我真係好鼓勵大家放相，次次都係得我放好唔公平

靚仔唔叫得雞架

六神巴丁咗幾耐

洗乜叫！

你有戀絲陪你貼

好呀，最好就跟我影法來貼

唔會
你試過就明 寧缺毋濫

如果我話我好樣過佢地一半人以上你信唔信

帶反個頭盔先，一半就誇張左，但好過某部分

遮少少貼出黎啦

是咪某長期會然分身黎

唔係呀

平時個d咪係羅

今朝返工一個大佬都冇，入嚟R下水吹

靚女唔會屙屎道理

啱
不過身邊真係冇男仔，開始懷疑

冇圖？

你講緊樣喎！

來

呢度冇人咖

做嘢忙唔忙？

又要

已經有大把女啦唉

開始忙
不過唔想做住

褲已除

gay

春 我報唔到training

之前都tg啦

咩training

忙應該唔會有時間諗拍拖

屎眼開花

？ 冇見過喎！

咁又有

始終政府工一放工就自己時間

咁當我冇問過

00風流快活完

資源錯配，身邊冇女仔

想睇中上男神樣

報親都話full

食完風訓左十幾個鐘

春是pt28高層

好多時都係咁
份份工都女多男少

想做個義工都咁難

Pt 14

交換

訓練主任唔好講大話

我唔係呀
想報咋

可以

利申： 全部係已婚中女

有冇啲義工係長期keep 住做，我收工都好鬼得閒

我地就係想去放狗
但報唔到orientation

咁應該易識男仔呀
咁多假

方加都係喺剭企摺

咩機構？我去過LAP 玩貓，不過覺得貓狗義工唔係太啱自己做

好多wo
例如扶輪果d 都係長期義工組織

咁你對自己生活狀態都滿意呀

我想搵啲同小朋友玩嘅

樓主滿意就唔會成日開po 啦

各式各樣都有嫁通常
Join 過ymca 同扶輪都會有同小朋友玩 又有d 係長者咁 果d 多數會有埋普通活動for member 玩下
高階d 明愛有個係戒毒

但放假係屋企摺

男女分身

樓主好寂莫？

Ching d自信邊度黎

其實佢唔想

填form 入會做會員就定期有活動叫你join 咁？

點解要降低要求？

唔明點解有女仔條件唔差
身邊又多男仔
但竟然冇拖拍
個個人以為佢一定有拍拖果種

好滯
想嘔

咩事？尋晚食太飽？

牙春早

thx ching

幾時擺滿月

虛耗過度

唔知
可能呢排食得太多

剛剛

到時請埋你個孫

新po留名

2019 重新食過

高齡產婦

源自網路世界

唔好太沉迷

其實生左好多收收埋埋

食咗啲辣味薯條好似開返個胃

預咗你地已經有仔女

認了

想射 但好多嘢做

會

me超過半條team方加

講緊u ok?

樓主回來了

唔值得高興，應該呢度所有人有拖拍，個個做曬現充

一直都在

係咪好難同同事拍拖？

暗瘡就係
仲收唔埋

問下呢度d 成功例子

你做未

仲以為pool 已出 可以祝福u

未搵定

我都想

除左同事好難識到女仔

我都覺，出去參加活動淨係識問人羅電話，羅到之後就唔知點處理，次次都撻Q

春春咁高汁

睇鬼到咩 自我放大100倍

中上男神有人樣相睇未

有咩活動可以join?

冇乜可能

未搵定到

Mission possible

冇人留意都有好處

Impossible

會咩

未穩定

會有可能咩

未揾 + 未揾到！

真人好可愛

而家應該大個仔有女朋友了

牙春要搵實搵到

係咪就係你

u知道太多了

我等你有好消息 我就會離開依個地方

啊 sorry 講太多

你地一齊離開

唔關我事架

我體脂 37.幾

唔搞後生仔的

剛剛借禾嚟做煙幕

咁你走唔到

你咁講是咪出pool了

要出pool唔洗煙幕

咦 春春返黎啦

禾一直都在

香港站色狼涉非禮逃走 受辱事主窮追又拍片拉人

各位男神小心

明明沉日叫極都唔出現

你講太多了
同有圖=無圖原理一樣

冇圖=真係冇圖

琴日搵你 唔so me

做咗毒撚匿埋

戀c同六神有

自從你出咗pool
講嘢越來越難明

沉咗落傷心星期日

即係話係度=唔係度

我精神長存

原來唔係得我唔明

知唔知烏豬在在 去左邊

大家買左一百個包黎食未

唔好扮明噃

Wug 見過我地一次就消失咗
牙左出咗pool過住幸福快樂嘅生活

？？

突然醒起我有個包未食！

幾時到我呢

3月有機會！

幾時到me

你已經有！只要張開眼！
會望到你之前冇察覺嘅機會

係咪見過樓豬嘅人就會好快出到pool

點解係3月

戴埋眼鏡啦

收到風係
因為樓豬會用淫賤眼神望巴打
啲巴打驚得滯就落力cow 女

快點

冇話邊年

未見過

點解係3月？

原來有人同我覆既一樣。。。

match

我都見唔到

咁易就好啦

樓主出左pool？
恭喜

見你地一次就消失咗

幾時到我

已經唔係要唔要求 係真係冇人追

要求會愈黎愈高

係時候追下人

幾時先搵到我又鐘意佢佢又鐘意我既人

見到個fd
上次幾年前已經笑左佢一次
今次又要笑多次

我17.幾 覺得自己好肥

唔會有 放心

要點追

聽講摸下樓主呢舊姻緣石先會搵到姻緣

23歲 就快達到門檻

你都行將入木
仲怕乜

想摸

你啱，費時害人

召喚姻緣石

收左工 去左浦 明天請早

都要過到自己先的架

琴晚九點瞓咗

揀人追

唔明

早

要帶喺身先有用

蒲自己屋企

尋晚好似12點

早 做狗

想屎
好餓

食早餐

食咗辛辣麵做早餐

？

又返工

又要食包

1月15日 陰天
今天仍是單身狗。

早餐要食好啲 先有力工作

食左好大碗肉J麵

返到office 好不安 唔想做野

正呀屌

九點九先開工是常識吧

原來個post仲起到

唔改變，你一世都係毒撚

仲未出到pool

唔知點變

我之前度過，得9%

聽日可能唔係呢

睇雞蟲 第一張圖已經有佢

冇架啦，呢世都係咁架啦 ，次次識親女都撻Q，過幾年返大陸娶老婆算

PS:唔係香港女仔唔好，係我襯佢地唔起

Diuuuuuu

你咁大隻

冇撚用架，溝到女既永遠都係口花肥底，我呢type真係係女都走

因爲傾計冇相冇計傾牙清

事實唔好講出黎啦

佢有好多相架

冇樣=冇相 好似係

人到27已經無要求

比d幻想好似開心d？

平衡時空？

自拍照wor

冇人

得狗 單身狗

姻緣石

仲有me

28都single

靜到

返工好忙呀

可以去邊度識女仔

「72歲阿嬤讓我狂野」 19歲男娶她兩年不變心

呢個牙婆真係正過我

呢句真

毒遊迪士尼 你叫我做

咁都cow 到女

牙春Hi

好耐冇見嘅膠層

做到隻狗咁
都要抖下氣

做愛做的事？

出哂汗

硬哂

條腰

春春

毒拎

係 咩事?

冇事
我退下了

唔巧離開禾

無人陪好孤單

宜家都覺得孤單, 情人節點算

早D返屋企同媽媽食飯

中間最重要嘅step跳曬

自己去迪迪尼好慘架啦

冇人陪我去
打算過埋新年
冇咁多人果時自己去

唏吔唏吔唏 吔唏吔唏

開團囉

00

妹下妹下

牙雨

暖巴 long time no cccccccc

遲咗起身 冇得食早餐

真
聽聞你係咪出咗pool

廢老

再温馨感覺也似被憂禁

咁我係咩

真毒forever alone

哭泣聲絕無意義牙清

現充0

牙腎

冇人冇人冇人

有呀

冇人吹水 我巧悶

想吹咩呀 春春

唔使做咩

春春呢

吹緊

個鋪就嚟一年

吹緊咩！？

我諗會啦，你要求人地，人地要求你姐，講真搵個真心鐘意自己好難

出哂pool

應該係

yes有冇絲打想要男朋友
catgirl咁我都岩

真？
好想要

屌到瘦咪得
真係好想拍拖
我自己都肥

我173 44kg
你幾肥

想要女朋友定想屌西

屌西叫雞咪得
其實都係隨緣
反正毒左咁耐

170 100kg

矮過我

咁你試下溝隻雞咪得囉

近排覺得自己好 horny

我！

邊有錢溝雞 要養埋隻雞wo
我毒到痴線除左返工唔出街
都係餐揾餐清

冇回覆

又話吹水

你係姻緣石

之後忙

自己毒唔出街就唔好學人講要女

等左你幾耐

春又玩弄感情

25歲女仲未出pool
有時真係諗係咪自己問題一路搵唔到另一半
有個朋友三十歲仲未拍拖，見到佢最近拍拖條仔係光頭肥仔
自己係咪都要搵呢啲類型先有人埋單

光頭肥仔

搵人幫下我

你個名

正

係靚女大波就一早有人埋單

入嚟叫住春先

你岩
咁我一世單身吧

成件事好撚慘

有頭髮既肥仔
但我無咩心機拍拖

有禾陪你

你未搵岩同未有一個你好鍾意既人出現啫

放左兩日假都係屋企訓

未必架

我忍夠啦，唔撚該結左婚又或者有女朋友個班撚樣，咪再煩住哂，唔撚想知你同另一半之間既問題呀，想解決問題，你自己同佢傾啦

至少唔會好似我咁

唉
會有既會有既

仲有我架

放假係唔岩架
我好中意返工

呢個冬天太寂寞

日日翻工做🐶

係
好煩
佢哋講既野我全部未經歷過點俾意見

汪汪
起碼有利用價值有存在感

好似你點 真係咁差咩

已經冇諗過拍拖

利申，就快25

攤屍

Btw，你咩自己咩條件先？

點解講到咁慘

我都唔知點解
肥掛

我諗都唔算樣衰 肥掛
仲有應該衰係酒鬼

咁咪試下去減

你幾高幾重呀

我講先，我171 61kg

好想打機呀

係香港做好女仔又點？有人識欣賞咩？
冇要求都識唔到男仔 已經準備好做籮底橙攝灶罅

日日獨自走好悶

手機幫到你wor

呢度大把仔

呢個真，法國識姣識嗲先多人鍾意

唔姣唔嗲唔主動就安心等攝灶罅

你咩級數先？

美容鴨都唔吼既級數

咩叫美容鴨？

165 跟住提都唔想提

好認同
我身邊啲朋友成日讚我 話同我拍拖一定好好
但從來都無人同我拍拖

用美男計叫人做facial嗰d都睇我唔上眼

我明
好有咩用 冇人欣賞

重過我？

新人留名

呢度好多ching都欣賞，留低你既聯絡方法，好快有專人聯絡你

過多幾個月就28，其實經歷過拍拖既失敗之後反而係將條界線提高

唔係外表，而係性格同埋夾唔夾，我前度係就係靚，但性格完全唔夾，佢爛玩，好多野好大開大合，我份人比較慢熱，結果自自然個收場好差

為左唔想累自己(同埋對方)，反而會諗得好清楚先會做決定

都單身左幾年，曾經有過一、兩個好對象，可惜

留名

LM

仲有無25 up既女仔想拍拖 ？

我

點解咁忙

識下我

係囉，你份工唔應該係咁架喎
係咪忙回fans letter

醉愛 OT

No fan

Me 6:45 先走

原來你唔係冗員嚟

留意返不嬲都唔係

漏咗喺公司
屌要食罐頭

大膽嘗試集體肛交 16歲少女終身掛屎袋

張八達通有錢架嘛

雞脾嗰度冇得嘟

此po 已死

早講嘛 請你食

陪你地食得唔得

一日有我係度都唔死得

唉
人生冇希望了

點解呀

me 肥柒毒冇人要

差啲想揾人比$50蚊我Payme 比佢

個個出哂pool係咖啦

想申請🤤🤤🤤

站喺枱頭

一卡旁身 世界通行

C eye serum

大家早晨呀

橙

唔好提啦好麻

身形又唔代表咩ga

識玩

269

點會呀
除非係靚女肥婆㗎啫

我65

有返銀包！

都係得百幾蚊

夠食啦

咪就係
應該都唔差既

睇你講幾肥 個個女仔都話自己肥

放假有咩做好

好慘

公務員加白卡等於無敵

😂😂好肥，欣宜咁
真肥㗎

已經足 30 歲了，繼續 A0

Po已死

係好事嚟㗎

得返我熄燈

得返我同你

我地熄燈

你地咁夜架

你咁早架

返工呀清

25歲
Hehe
Hehe都算
仲要A0

根本就好少hehe
想點岀pool啫

不是hehe
但出街成日比男人摸

我知我樣衰，咪身材搭救囉
都係A0 呀呀呀

不了謝謝

我接受到做朋友

接受唔到更多

be frd ok ? i am rich and handsome

我要求都係身材同我一樣，普通樣，夾得埋玩得埋啫
乜真係高要求咩

錢我大把
身材仲好好

係沒女朋友啫

同埋做朋友是真誠

你有錢靚仔都沒用囉

人格最重要

不了

我除咗鹹濕女外

基本上是好人

睇女仔啫

又唔會有不良活動

可以做frd?

朋友你好

咁你睇咩

Thx

咁好好喎
一條街
囝比曬你
女我的

大家唔洗爭

分工合作

我不是你的
我是大家的

放心
我愛你的
是神愛世人的愛

慈愛

愛是恆久忍耐、 又有恩慈．
愛是不嫉妒．
愛是不自誇．
不張狂．
不作害羞的事．
不求自己的益處．
不輕易發怒．
不計算人的惡

乖
投入我愛的懷抱

唯有派手下去愛你

保重啦

回錯post

明顯係我

25 係最吃香時候喎，到30先降啦。

好多新面孔

點解變咗hehe post

牙怪

以為㩒撚錯po

科學實驗：奶越小越柔軟，AB罩杯吹彈可破…大胸女多硬奶

我唔覺得年紀大左係depreciate緊
人經歷多左 諗野成熟左 更加識take care身邊人
做野耐左人工都高d啦
拍拖結婚唔係淨係講年齡既
心靈交流 相處都好重要

你呢個係男角度定女角度

both 男就唔洗講啦
我識女仔30中 自己有事業 樣又keep到都仲好多人追
睇你點睇自己既者 depreciate 定係成長

但係有得揀
我諗好多男人都揀後生女

其實點算好
有時候真係好想信人

你多我一年時間啊

身材幾好呀？影來睇下

身材好就要影黎睇？
咁你有性器官就會強姦人？

惡撚過狗

唔一定ge

問下野就要講粗口？

注意下你的禮貌先

如果唔識尊重人
唔值得有另一半

尤其是一開口就冒犯人

近期新會員真係低質

請問點樣一開口就冒犯你呢？

一開口問人要身材相
你當我係雞啊？
問價幫襯前要驗貨？

你識唔識尊重人？
要相返屋企自己影過夠

有冇得補裘？

咁你同佢解釋返
唔係想好似變返以前咁
係令佢好過啲

咁你要由自己改起
唔係盞重覆錯

坐喺道飲杯嘢

對面對情侶走咗
又嚟一對
仲要互餵
覺得寂寞

我空虛 我寂寞 我凍～

下個月仲慘呀

扑暈我

病撚咗仲寂莫

多咗咁多奇怪嘅會然

又去左做gym啦

不如你收返埋先好無

真。奇怪人

快點好返

13號扑暈 15號醒岩岩好

佢想吸hehe

俾你追擊

之前同個單親媽媽一齊 連登仔 朋友都屌我on9
散左 但真係唔捨得

唔捨得乜嘢？

無上黎一日啫，做乜柒

今日星期六唔想咁早翻屋企
但得自己一個 唔知點解邊到都係情侶

你起邊頭？

有時發夢會夢見佢

唔好發夢

番屋企睇戲

成日係屋企自己睇戲

唔巧同禾爭做奇怪人

而家成個po 都係仔
樓主都未揀到

要求又升高了

你邊到怪呀

已經無要求

怪怪

發現樓主到星期六日就唔見咗人

咩事散

屋企人知道左 屌到仆街

屋企人同佢一齊定你同佢一齊呀？真係鍾意就俾D力啦

唔巧貢認真

柏b
想食煲仔飯牙

佢地唔肯食
恰me
等你返黎一起食

巧

食辣呢

矛人理me

好認真咩

好耐無見

得星期六日出晒街嘅樓豬

應該去邊可以識多d人？

樓豬不嬲星期六日同連登申請左放假

連登
你睇樓主幾多FANS

見過me嘅人都走哂

方加匿喺屋企咸

我係single, 無諗過揾另一半，但都有好多性交經驗

借係點?

唔知 識唔到

你開心就好

5日again

有無興趣

見過樓豬全部短時間出晒pool

Pmpm

新人報到。。。

矛錯 係吉祥物

幫手推到我出pool

未吉到我

下個吉你

我出左會返黎幫手。。。

幾時出

我都想知

我after you

星期一返工啦？

被逼離開家門所以順便上連登

慘
又派🍋

食唔少

須要大量維他命C

咁凍請SL

咁禾可以見一次牙春嗎

下載表申請$4000 啦

hi all

想辭職了

週末啡左未

辭職人生仲痛苦

飲咗mocha

有啲道理

辭

再搵過份比依家更辛苦的工啦

邊間

等睇醫生等左兩個幾三個鐘

輪街症都冇咁耐喎
保重牙清

曾被同學挪揄醜男而自卑 宅男變型男重拾自信

柏柏又病咗？

我重未見到醫生

尋晚痾嘔 依家得頭暈

有冇人呀

冇
結果個post死我仲未出pool

未死呀

矛人了

有我

去cow仔不要叫春

唔想cow了
心好累
棄驚

新人留名
好掛住一個人但係唔敢揾佢

MK真係巧多人

MK仔

無計 去買禮物俾呀妹 做陣mk仔囉

懷念做冗員上嚟吹水嘅日子

點解地鐵開門 d人趕住出去果時
總有情侶要抱埋一起
阻住哂

多謝

我想要航拍機

上個月咪買咗

未買

無情侶點知wor

完全冇人講野

棄post了
每月十四號會嚟推返

帽帽 死po了

替大家高興出晒pool了

你出未

呢世都出唔到

牙帽點會
我希望下世有人陪

牙春好快會有 唔洗下世
到時無人同我圍爐

今世都有我

其實係做野忙到無時間上黎

Matched?

我個friend又嬲鳩我

識個d 都唔見晒了

上次同佢女神兩個人去行山，跟住話我唔聲唔聲，跟住今次去AIA嘉年華，叫埋佢去啦，跟住同佢女神行得埋少少同有講有笑姐，咁又嬲鳩

反正都嬲左
食埋佢女神啦

你唔岩啦 要開心share 一齊講
再唔聲唔聲食埋

有冇諗過另一個角度 嬲你唔同佢

本身要求都唔高咁又有冇計

我喺度呀

牙左！
你最近還好嘛？

牙支
是咪睇呢個post嘅閉幕禮

牙春！
出席閉幕典禮

longtime no see

邊度閉幕 無呀

難為人地苦苦守係佢身邊咁多年，而家竟然為咗個女人，自己出去玩都叫人

我已經唔想急
但屋企人好急
係咁叫我快d搵個男人
但佢明唔明
唔係個人有a條件有b條件我就會鐘意
你估我唔想咩
真係唔好再逼我....

好耐無見！

愛情唔係講條件

因為冇條件

此post已死
一日推唔到一版 牙春都唔見埋

其實我同佢女神係冇可能，因為識得太耐，我咁做只係想刺激佢覓食本能，但佢好似唔激得，越激越頹

呢度高矮肥瘦樣樣都有，快d搵返個啦

但冇一個會鍾意me

冇人啦

冇心gay
仲喺個pool度

Me陪你春

你係咪睇唔明我講咩

jj好快會有
貢高汁

會唔會個天跌落黎

轉新環境就有機

準備緊換 但唔係咁易

有心一定得

Sorry，錯左

Btw，試下俾個機會人又俾個機會自己，出去認識下人，唔踏出第一步，又何來進一步發展呢？留低你既tg，會有專人聯絡你

轉新環境就有Gay

完po都未出pool

眼角低啲啦

冇眼角
冇人要

依家po都唔理 仲扮冇人要

冇心機呀

我要

我冇丁丁

覺得個人被挖空

牙春

剛
呢個po完咗去邊吹水

入晒谷了

呢個鋪推咗兩個星期

算啦 慣咗比人放置play

唯有繼續開？

大家都吹到乾了

爆前留名

好蠢呀我
諗左好耐上次見工點解冇offer
終於比我知點解 答HR question太誠實

剛總咁夜仲未瞓

到左30歲仲係Single😭

高質

閉幕典禮開始
今日我地好榮幸請到一眾喺呢個po留過言嘅巴絲打出席

但由於來賓出哂pool
冇人來了淨返主席
可以直接上菜了

1000